覺唔覺應該激發支那人民族主義去對抗美國貿易戰，等支那愈搞愈亂

等班支那人真係以為支那好強大，不停去起火頭，明明班官唔想做既都要俾民族主義騎劫搞到佢要格硬去做，搞到支那愈來愈亂，最好黎多次八國聯軍

On9仔 係美國被八國聯軍呀

反歸含撚啦，五毛

哦
咁點解唔見美國求和?
邊個下命令唔再提中國製造2025?
歐盟有話同你中國聯手? 之前無拒絕你?

其實中國人唔係傻架,佢地係口講一套做又一套,
無幾多真心膠,香港反而仲多

太理想喇
好多支那人而家都喺背後笑鳩支那

我每日都支持中国對抗美帝！打到貿易歸零！

2025 香港警隊正式成立軍事組織以赤手空拳極大限地實現武裝鬥爭

香港要做漁人

樓主完全落後於形勢
你估今時今日支那真係咁多愛國糞青咩,咁易比你激發
你每人比返幾百人仔佢地就會做下野
仲要只係網上果隻做野

愛國憤青隨時手執Iphone, 上緊Facebook

連大陸人都唔幫中國 你真忠心

笑撚死
低質五毛

根本好多支那人都心水清，反而係香港d廢中廢老仲on99咁以為trump玩火自焚

你唔好諗到班支那仔咁蠢，佢地平時死剩把口姐，其實自己有幾咁弱自己心裡有數，唔係點會自卑演變成自大，有起事上黎個個即刻縮返入母體

呢樣岩，班廢中廢老離撚晒地平時聽埋啲大國勃起理論以為大陸真係好勁，其實支那人喺大陸生活所有野都清楚過香港班廢中廢老

你唔係以為支那人都咁醒呀 醒既只有極少一部份

太多數都係只接受到支共俾既資訊，真心認為支那好強大，微信qr code俾錢好先進。

要消滅阿q 就要斷佢哋想避走的機會

例如 經濟上 佢一定會將入口轉會 韓台（晶片）日本（ 電子嘢）美洲/東南亞（肉食）

周邊國家出口

所以 估計中共短期內會希望同呢d 國家搞好關係 例如寧願中國足球對比人鬧 都要導風向令人唔好鬧日本隊

有見及此 我認為除咗美國 要同時激起憤青對呢d 國家的憤怒